Documento gerado sob autenticação Nº JQD.900.636.N27, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7450                  de  20/09/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 3958, de 29 de maio de 2018
RESOLVE
Nomear
            
      CARLOS ANDRE BULHOES MENDES
      
      TIAGO CARRARD CENTURIAO
      
      LOUIDI LAUER ALBORNOZ
      
      MARCIO JOSE DOS SANTOS MENEZES (Suplente)
      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, por um
mandato de dois anos a contar de 01 de outubro de 2018, com a finalidade de organizar a implementação e
a execução do Processo de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS,
observando os termos da Lei 11.091, de 12/01/2005, e das Decisões 939/2008, 328/2010 e 417/2014 do
Conselho Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas.
